---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14972"
date: "2011-08-30T11:42:45"
uploadBy:
- "chef8"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
poeh netjes hoor. Dat het je allemaal gelukt is petje af. Sta er versteld van dat het allemaal heel blijft en niet verder doorbuigt. Komt hij met het totaal gewicht nog een beetje de bocht om?

Vr gr Ruurd